點解決廢老朝朝7點係樓下鳩拍? (揼實運動)

私人屋苑 住對住公園方向 同過管理處講 佢地都好好態度話會處理 但好似無能為力
個廢老唔會播歌 唔會講野 但會鳩拍個身 6:50 - 7:15 不斷拍
唔係一個星期兩三四日 係日日
暫時淨係諗到三個方案
(1) 雞蛋/BB彈
(2) 同一時間 去屋苑另一邊鳩拍手 搞串個party 攬炒
(3) 唱K神器怒屌 起身屌西
真係好撚嘈死廢老
要拍返屋企拍自己春袋啦

方案3最好

早排唔知邊條撚頭拍啲微信廢片定乜
係度教人拍身養生
屌你老母啲廢老睇完日日係度拍煩到仆街
仲要一拍拍成粒鐘

點解佢地可以完全唔覺得自己會嘈到人

3
等你拍片

呢個時候有錢仲選擇喺香港買樓，你對呢個政權都算幾有信心

屌哩個post笑到我肚痛

攞疊免費報紙擺公園另外一邊
班廢老即刻仆去排

唔係私人公園可以1823 online

3
不過可能變成管理處出memo x樓/x單位住房切勿製造聲浪

4球左右2房樓 有咩揀

唔係我開

鳩拍豪

換咗另一間保安公司 炒撚曬班保安佢